人在台灣踩單車，依家大雨都仆街

依家係斗六

推，悶到死

爸打環島？
Enjoy your trip.

食屎啦摩佬

係啊，今日第四日，花蓮出發

咩車？

環島如果無經歷過風雨，你會覺得差咁D野
其實，落雨又有咩好怕喎

落雨照踩，停雨好乾返

架車租定係自己架?

踩返香港

落雨都要照踩傢啦 落雨就唔踩 你係東部基本唔駛踩

花蓮四日去到斗六都好快喎

睇埋情況，今日落雨落到仆街，希望聽日正正常常

租啦，600hkd 8日

唔係淨踩，計過日子係唔夠時間，所以有啲時候搭車

台東個邊？成個台灣都係雨

以家係咁情況

踩完車仲可以游水
三項鐵人

果陣大雨到紅黑雨咁，照踩
果陣台南落行台17條海岸，屌你大風大浪落狗屎

我果陣落大雨都照爆上阿里山
市區又有咩好怕

巴打自己一個？ 無伴我始終有少少淆

今日好啲，話有雨但係得霧

自己一個？